唔好再去poly，開花！

其實好簡單，而家要救poly得2條路:
1. 硬碰攻入poly救手足
2. 逼班狗撤離poly

嗱咁好明顯1係唔work嘅，試咗成晚都攻唔入，同埋事實係和理非再多都好對班狗嘅作用都不大
咁既然係咁點解唔試下2？

我地一齊黎睇下呢個春袋list:
機場 狗宿 狗屋 支聯辦 政總 中環 東西隧 中資商家佬 仲有好多
今晚換更前(大約7點？)班狗就一定係咁多，就當10000好唔好，佢至少放左2000係poly
試諗下如果其他春袋俾人揸緊，班狗仲可唔可以放咁多兵力係poly，尤其是支聯辦呢d中共門面野，你估可唔可以唔守呀嗱

當我地成功揸緊春袋，結果得2個:
1. 班狗跪低撤poly —> 成功救人
2. 班狗完全無視春袋 —> 救人失敗但至少互揸春袋(非gay)

切記: 所有野要快閃要流水，引到狗黎就走

利伸: 支持和平，只係唔明點解班示威者咁傻豬豬，不過好彩佢地無咁聰明，如果唔係警察叔叔就好麻煩了

推

只要成功引走部份狗都好好多

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

估計目前情況，黑警係要包圍逼手足投降....除非手足用更高武力硬碰，就會有藉口入大學鎭壓

互揸春袋！

所要就要令班狗撤先得

全民揸春袋

一家大細揸春袋

推呢個

萬眾同心揸春袋

歡樂揸春袋

星期一揸春袋

齊揸春袋 你我有責

事實證明無左呢班勇武我地根本咩都做唔到

春袋係港交所!!

推 開花救人

無得再做唔到 咩都要做
塞路塞鐵燒狗宿圍支聯辦
總有一樣你做到

要步兵入到poly真心難
成個油尖旺都係狗

所以唔入poly 四圍開花！

開心揸春袋

唔需要做勇武 只需要扮勇武

正確！

大仙可佔一大力

全城慶賀揸春袋

一人一手揸春袋

香港最大的春袋上線了

屌我揸春袋揸到攰了

捨得一齊揸未

開花揸春袋

幫手推啦

而家入去紅磡得返兩條路
一條經何文田一條經機隧
呢兩條路都有咩事被節的話, 紅磡就會完全同外界斷絕

我地要將poly之圍發大變成紅磡之圍
popo就會被迫調配應對
咁popo就無得企係到等贏

時間無多,幫手推,快
唔好只係呢到推,要去埋tg去fb廣傳[

推 唔好硬碰 只會令更多手足被捕

男女一齊揸春袋

推到有人理

就黎推到2版了

pish

開花開花

整爛狗屋

流水很清楚開花這個責任

個個po都叫緊人開花啦

發覺每次開po都單機

其實大家係咪block曬我

開乜撚花，根本班狗仲有足夠兵力應付，理大嗰批點都唔會撤退

但我地硬攻左成晚 點解唔試另一個方法

唔使試都諗到個結論啦，大不了班狗咪放其他區比外面嘅手足任玩，但理大就點都唔會放。

Even 1000 men cannot save those poor kids.
But 1000 men can do a lot of things out there in 18 districts.

諗起"風伯伯與太陽伯伯的比試(伊索寓言– 北風與太陽)"
強攻除非你極多人同武器有返咁上下 唔係好難吹得甩件衫
反之就係太陽用非直接方法令到佢自己除衫

太陽伯伯真係叻呀!!!!!

咁唔使試 反正老實講點都夠唔到入邊手足 一齊返屋企瞓覺先

第三選擇得唔得？
仲係理工大學嘅人係教學樓搵房避風頭，等教職員收拾殘局時先逐個出嚟！
（👮總唔可以長期封鎖理工大學㗎！）

唯一方法係有至少十萬人喺外面反包圍 但好遺憾今朝連一萬人都冇

我地一齊做太陽伯伯

Push

呢個係入邊手足嘅選擇之一，但我講緊係出邊我地可以做嘅野

依家入去=送頭

打機都知唔夠打就偷塔.
偷偷下仲有可能反勝

認同，你可自推

咁既然無十萬人已經係事實，咁一萬人係咪可以試下其他策略
又，就算好似你咁講班狗放棄其他地方，我地咪係佢放棄嘅時候對其他地方造成最大破壞，至少要令poly手足嘅犧牲有價值

硬係覺得係個陷阱，啲狗唔攻入去等其他勇武嚟救想一網打盡點好。要引班狗撤退先係上策